反澳門人嘅多數都係5毛狗

大家諗下共產黨最中意做咩？
就係玩分化

澳門人奶共
香港都一樣有一班藍絲奶共

如果連登仔咁易俾幾個post影響就無獨立思考能力,盲目跟風屌澳門人,
咁呢個論壇好快會好似高登咁變成另一個5毛集中營

入澳門post好多blocked user

認同

但支那狗已經多過真香港人

所以都係算鳩數把啦

現實做唔到啲乜
但起碼係個forum到都要企硬

班小學雞嘅思想係好易俾人左右

純粹想問下...假如真係覺得澳門人好黑人憎..
應該點做
係咪唔可以笑佢地
利申：唔係幫共產黨打工

咁呢個係因為你因為嘅親身經歷作出嘅選擇
絕對無問題
但如果因為睇一兩個post就被洗腦盲反就真係好on9

同意

今次打風暴露咗香港同澳門兩個殖民地係主權移交後係民生基建上既分別，帶出咗一言堂議會既後果，澳門市民開始炮轟政府，亦正正係中共最唔想發生既事：市民會思考、反對

所以分化港澳關係，轉移澳門人焦點係五毛依家既任務（當然有人係真心膠，但應該只佔少數）

你講既野都冇錯
係太多人跟風跟住屌
連澳門人究竟係點黑人憎法都唔知
我建議真係要搵到d片同forum睇翻以前澳門人點踩港人
咁就可以大家一條心

共產黨最怕你港澳團結
一陣越搞越大

咁都係嗰小部分人嘅思想弱智啫
你都唔會用禮義廉嗰班當係全港人問題掛

咁樣又可以引論翻樓主話反澳門人多數五毛狗
你知唔知呢個係一個好大既指控黎？
跟風固然on9 咁佢係咪五毛？
好似我呢d從心底討厭澳門人既人都好多

老實講5毛就係借你地嘅仇恨順水推舟
令你地間接做咗5毛都不自知